vox有新片講風水點塑造香港既大廈景觀

條片講到話香港d樓中間點解會有個窿 仲有中環既風水陣佈局（中銀同滙豐大廈之爭 ）印象中之前連登都有開post講過

見到d英文評論話d風水陣好蠢好on9又浪費資源 不過我就覺得幾有趣 幾有本土文化特色

今期borders系列講香港

中間個窿係咪空氣流通咋

好似係比人話防風樓先整個窿出黎
本身設計同風水無關架噃

中間個窿係為左做隔火層，係消防法列上既野
雖然同風水都有關，但係人地有必要先要咁做
唔好人云亦云喇

下面comments都有人補充返除左風水以外既功能 可以增加空氣流通減少熱島效應

The Communist bank of red China

啲樓幾靚呀
Ps住緊劏房

風水既龍就係代表緊風，氣流
你話比龍過又好，通風又好
根本同一樣野

鬼佬唔識野一味剩係笑香港人信風水起樓愚蠢無知 風水好多時係個附加因素，講出嚟美化下 通風講成俾財氣流通咁啫

You are going to visit a content farm
Continue? Back if you are annoyed with it.

最好笑係成班窮人笑人地商家佬無知愚蠢

班風水佬收成球
HABC支炮

正解，風水都係用一個concept代替好多複雜原理
偽科學係有d，不過好多都可以參考

其實唔關風水事